今日俾個男仔趙完鬆

上個月識左個男仔，出過一次街
佢知我煮野食ok今日就叫左我去佢屋企整聖誕大餐同佢食
食完之後俾佢flirt左上床
我本來都對佢有d意思，於是就同佢表白問佢可唔可以做我男朋友
點知佢話遲d先算
有冇人話我知姐係咩意思
走左到而家佢都未send過message俾我

Gay?

互射左幾次

收嗲啦八婆！

互射左幾多次？

利申：被佢破左處

Sorry, I don't do anal

菊花痛嗎？

求安慰或屌醒

屌多幾次就鬆啦

上次第一次冇入到
今次俾佢破左處

真絲？

今日既處比左佢
聽日既處仲係到

抵撚死

收聲啦死肥仔